一句到尾 8964有冇死人？

有 - 正皮

冇 - 負皮

我點解要答你？

無

沈啦，廢問

無，
日日都有幾萬人死，唯獨個日無死過人

咪係 個日天安門勁平靜

人地話有死人就真係有死人?
你有冇親眼見到先?
南京大屠殺又係咁 8964又係咁

我親眼見到，真係有死人

無囉

巴打正解

死左幾百個公安，但學生0受傷

無囉一定

你不如問下紙醉金迷既北京人，今日關心樓價升定64多D啦！！！

強烈支持：仆到羅番回西卡既大中華喊包狗哥，帶領支那會速上大陸建設民主支那，追究屠城責任！！！！

支那畜不是人
不配有民主

支那狗黎

有